09.03.2015 09:02:45 [main] INFO  by.shymko.composite.textmanager.TextReader  - reading start
09.03.2015 09:02:45 [main] INFO  by.shymko.composite.textmanager.TextReader  - reading finish
09.03.2015 09:02:46 [main] INFO  by.shymko.composite.textmanager.TextWriter  - writing start
09.03.2015 09:02:46 [main] INFO  by.shymko.composite.textmanager.TextWriter  - writing finish
09.03.2015 09:02:46 [main] INFO  by.shymko.composite.solver.TextSolver  - В "
" 0 слов начинается с большой буквы
09.03.2015 09:02:46 [main] INFO  by.shymko.composite.solver.TextSolver  - В "слова3 1: Слово1, слова2; Предложение" 2 слов начинается с большой буквы
09.03.2015 09:02:46 [main] INFO  by.shymko.composite.solver.TextSolver  - В "слово6 два_ Слово4, слово5 слово6Предложение" 2 слов начинается с большой буквы
09.03.2015 09:02:46 [main] INFO  by.shymko.composite.solver.TextSolver  - В "
" 0 слов начинается с большой буквы
09.03.2015 09:02:46 [main] INFO  by.shymko.composite.solver.TextSolver  - В "слово6 два_ Слово4, слово5 Предложение" 2 слов начинается с большой буквы
09.03.2015 09:02:46 [main] INFO  by.shymko.composite.solver.TextSolver  - В "
" 0 слов начинается с большой буквы
09.03.2015 09:02:46 [main] INFO  by.shymko.composite.solver.TextSolver  - В "
" 0 слов начинается с большой буквы
09.03.2015 09:02:46 [main] INFO  by.shymko.composite.textmanager.TextWriter  - writing start
09.03.2015 09:02:46 [main] INFO  by.shymko.composite.textmanager.TextWriter  - writing finish
09.03.2015 09:16:26 [main] INFO  by.shymko.composite.textmanager.TextReader  - reading start
09.03.2015 09:16:26 [main] INFO  by.shymko.composite.textmanager.TextReader  - reading finish
09.03.2015 09:16:26 [main] INFO  by.shymko.composite.textmanager.TextWriter  - writing start
09.03.2015 09:16:26 [main] INFO  by.shymko.composite.textmanager.TextWriter  - writing finish
09.03.2015 09:16:26 [main] INFO  by.shymko.composite.solver.TextSolver  - В "
" 0 слов начинается с большой буквы
09.03.2015 09:16:26 [main] INFO  by.shymko.composite.solver.TextSolver  - В "SQL 1983 году Международная организация по стандартизации и Американский национальный институт стандартов приступили к разработке стандарта языка В" 2 слов начинается с большой буквы
09.03.2015 09:16:26 [main] INFO  by.shymko.composite.solver.TextSolver  - В "X3 прошествии множества консультаций и отклонения нескольких предварительных вариантов в 1986 году ANSI представил свою первую версию стандарта, описанного в документе ANSI X3По" 1 слов начинается с большой буквы
09.03.2015 09:16:26 [main] INFO  by.shymko.composite.solver.TextSolver  - В "SQL) под названием «Database Language SQL» (Язык баз данных 135-1986" 0 слов начинается с большой буквы
09.03.2015 09:16:26 [main] INFO  by.shymko.composite.solver.TextSolver  - В "SQL1 этот стандарт SQL-86 получил название SQL1Неофициально" 1 слов начинается с большой буквы
09.03.2015 09:16:26 [main] INFO  by.shymko.composite.solver.TextSolver  - В "названием спустя, была завершена работа над версией стандарта ISO 9075-1987 под тем же названиемГод" 1 слов начинается с большой буквы
09.03.2015 09:16:26 [main] INFO  by.shymko.composite.solver.TextSolver  - В "(англ этого стандарта велась под патронажем Технического Комитета TC97 (англРазработка" 3 слов начинается с большой буквы
09.03.2015 09:16:26 [main] INFO  by.shymko.composite.solver.TextSolver  - В "(англ Committee TC97), областью деятельности которого являлись процессы вычисления и обработки информации (англTechnical" 0 слов начинается с большой буквы
09.03.2015 09:16:26 [main] INFO  by.shymko.composite.solver.TextSolver  - В "Processing) and Information Processing)Computing" 0 слов начинается с большой буквы
09.03.2015 09:16:26 [main] INFO  by.shymko.composite.solver.TextSolver  - В "(англ его подразделение, именуемое как Подкомитет SC21 (англИменно" 2 слов начинается с большой буквы
09.03.2015 09:16:26 [main] INFO  by.shymko.composite.solver.TextSolver  - В "(SQL-86) SC21) курировало разработку стандарта, что стало залогом идентичности стандартов ISO и ANSI для SQL1 (SQL-86)Subcommittee" 0 слов начинается с большой буквы
09.03.2015 09:16:26 [main] INFO  by.shymko.composite.solver.TextSolver  - В "
" 0 слов начинается с большой буквы
09.03.2015 09:16:26 [main] INFO  by.shymko.composite.solver.TextSolver  - В "уровня SQL1 разделялся на два Стандарт" 1 слов начинается с большой буквы
09.03.2015 09:16:26 [main] INFO  by.shymko.composite.solver.TextSolver  - В "целом уровень представлял собой подмножество второго уровня, описывавшего весь документ в целомПервый" 1 слов начинается с большой буквы
09.03.2015 09:16:26 [main] INFO  by.shymko.composite.solver.TextSolver  - В "1 есть, такая структура предусматривала, что не все спецификации стандарта SQL1 будут относиться к Уровню 1То" 2 слов начинается с большой буквы
09.03.2015 09:16:26 [main] INFO  by.shymko.composite.solver.TextSolver  - В "SQL самым, поставщик, заявлявший о поддержке данного стандарта, должен был заявлять об уровне, которому соответствует его реализация языка SQLТем" 1 слов начинается с большой буквы
09.03.2015 09:16:26 [main] INFO  by.shymko.composite.solver.TextSolver  - В "этапа значительно облегчило принятие и поддержку стандарта, поскольку производители могли реализовывать его поддержку в два этапаЭто" 1 слов начинается с большой буквы
09.03.2015 09:16:26 [main] INFO  by.shymko.composite.solver.TextSolver  - В "
" 0 слов начинается с большой буквы
09.03.2015 09:16:26 [main] INFO  by.shymko.composite.solver.TextSolver  - В "SQL89 временем к стандарту накопилось несколько замечаний и пожеланий, особенно с точки зрения обеспечения целостности и корректности данных, в результате чего в 1989 году данный стандарт был расширен, получив название Со" 1 слов начинается с большой буквы
09.03.2015 09:16:26 [main] INFO  by.shymko.composite.solver.TextSolver  - В "ключей частности, в него была добавлена концепция первичного и внешнего ключейВ" 0 слов начинается с большой буквы
09.03.2015 09:16:26 [main] INFO  by.shymko.composite.solver.TextSolver  - В "целостности) документа получила название ISO 9075:1989 «Database Language SQL with Integrity Enhancements» (Язык баз данных SQL с добавлением контроля целостности)ISO-версия" 0 слов начинается с большой буквы
09.03.2015 09:16:26 [main] INFO  by.shymko.composite.solver.TextSolver  - В "ANSI-версия была закончена и ANSI-версияпараллельно" 0 слов начинается с большой буквы
09.03.2015 09:16:26 [main] INFO  by.shymko.composite.solver.TextSolver  - В "
" 0 слов начинается с большой буквы
09.03.2015 09:16:26 [main] INFO  by.shymko.composite.solver.TextSolver  - В "
" 0 слов начинается с большой буквы
09.03.2015 09:16:26 [main] INFO  by.shymko.composite.textmanager.TextWriter  - writing start
09.03.2015 09:16:26 [main] INFO  by.shymko.composite.textmanager.TextWriter  - writing finish
